{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032390?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 카사레스(신축,스파,개별바비큐)"
    },
    "text": "カサレスは加平郡に位置しており、澄んだ空気と楽しみどころですでに有名な場所です。 ここには清潔でプライベートなホテル式インテリア客室が用意されています。 いつでもお越しいただいても、快適さを提供いたします。 入室時間は15時から22時までで、退室時間は11時です。 もし22時以降に入室される場合は事前にご連絡お願いします。 未成年者は保護者同伴の同意なしには入室できません。 また、ペットは入室できませんし、客室内では禁煙です。 客室内での豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理も禁止されています。 代わりに指定されたバーベキュー場をご利用ください。 午後10時以降のバーベキュー場利用と高声、放歌、または喧騒な行為は、他のお客様のために禁止されています。 もし什器破損が発生した場合は、ペンション番人にお知らせください。 退室時には飲食物をはじめとするゴミを分別していただき、使用したキッチン用品は洗浄してください。 最後に客室の整理が終わった後はペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。 本日もカサレスを訪問してくださった皆様に感謝の言葉をお伝えします。",
    "QA": [
        {
            "question": "カサレスはどこに位置していますか？",
            "answer": "カサレスは加平郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カサレスで提供される客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "カサレスでは清潔でプライベートなホテル式インテリア客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カサレスの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "カサレスの入室時間は15時から22時までで、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の同意なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。代わりに指定されたバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時は高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。他のお客様のためにご配慮ください。"
        },
        {
            "question": "什器破損が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器破損が発生した場合はペンション番人にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物をはじめとするゴミを分別し、使用したキッチン用品を洗浄してください。また、ペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。"
        },
        {
            "question": "カサレスのスタッフへの感謝の言葉をお願いします。",
            "answer": "本日もカサレスを訪問してくださった皆様に感謝の言葉をお伝えします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 500
    }
}